有冇人記得以前有套叫砂沙美既卡通?

係有線兒童台睇
睇完好撚空虛

呢個？我淨係記得個人，唔記得講咩

天地無用外傳

天地無用我睇完都唔記得講咩
當年好似係亞視做

天地無用中嘅角色，另外砂砂美有OVA。

前排我試過想睇返天地無用，但果種畫質真係…

至少第一季其實都係後宮番，講魉呼同阿重霞係到爭天地，另外屋企越黎越多女，例如天才科學家鷲羽，宇宙(ON9)警察美星，再加隻萌獸魉蝗鬼

乜叫“至少第一季其實都係後宮番”
天地無用根本就係後宮番始祖

因為之後已經冇睇…

天地無用其實有幾多套

幾個故仔好似唔同

深夜卡通當小朋友卡通播

仲記得買兒童周刊送佢個ova，根本兒童不宜

記得藍髮條女黑化

唔係就係砂砂美咩？

咪就係講緊砂沙美囉

有冇人細個J過

好似係砂沙美呢個角色受歡迎
所以就獨立整左套魔法少女砂沙美出黎
但係當年我睇呢套野係鍾意美紗緒多啲
後黎到2000年代出過一套砂沙美俱樂部
呢套有線一樣有播,但係啲畫風勁怪,完全J唔落
講起上黎,天地無用早四,五年前都出過套新野
另外果啲咩平行世界物語,聖機師物語好似都話同天地無用世界觀有關

砂沙美套野好正
啲角色會黑化

姓柾木嘅
全部都唔係人類黎
柾木天地
柾木劍士

但魔法少女版砂沙美變咗姓岩倉
唔知點解

我仲keep住隻碟
btw係兒快送，唔係兒周

砂沙美俱樂部想玩兒童向
但同本身d客群唔岩，好心佢學下魔伊
不過都過左咁多年…

平衡世界物語好好睇

魔法少女莎莎美
屋企好似仲有隻碟

魔法少女莎莎美，好像亞視播過，當年有追看~